無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後

中華基督教會

縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚

長沙灣堂

沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價卻永在退讓

Push!!!

Pish

牛熊暖透我的心 一生眷顧無言地送錢

Lm

笑唔出

決心衝開心中爭扎 今天all in報答

76.25@ 4000股 笑唔出

你間教會需唔需要請個音樂老師?

即使股價插痛我的心 LIN 燈 long call 仍然未送贈

是你多魔高息的匯豐 教我堅毅望著錢路 坐艇要說聲 不必放棄

邊間教會？

推

真係笑左

請准我說聲 真的放棄

送銀

沉醉於call put她不讚賞
槓桿操作卻永在退步

高質po lm

笑死

強貼留名

決心Strong Hold之中掙扎 本金不可報答

摸到最頂，有無咁勁呀

Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送賺

*送贈

沒法解釋怎會跌進深淵

推到有人唱

奈b 畫張5仔圖來做CD cover 得唔得

一星期蝕一年息
隻臭貓蝕息蝕價

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路

strong po leave name

今天我，看到，仆街節奏

SP lm

留名

正股驚閪
strong hold

頂你
高質到

同你差唔多價入
65蚊頂唔順放哂

春風化軟 軟透我的心 一手不沽無言地送贈

lm 大貓你都有呢日啦

請准我說聲 慘不忍睹

由第一個字已經唔啱音都幾少見

唔好再唱啦

完整版：

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價卻永遠未退讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 LIN 燈 long call 仍然未送贈

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我坐艇 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心Strong Hold之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

lm

無法可沽清的一百手，企出天台永遠沒退後
老母羅唆始終關注，家用夠竟有沒有

咩教會

唔係利申咗邊間教會就可以鳩改詞架各位

笑撚死

x2

牛熊暖透我的心 一生眷顧無言地送錢

點解冇咗呢句？

cls

屌你快過我問

有歌，利好消息，星期一升硬

仲有啲教會氣息

隻大貓本身比火燒完應該旺，好搞唔搞之後封佢棺，焗死左佢

強帖留名。

歐控暖透我的心

唔岩音放落去棧影衰成首歌

撈底？

強帖留名

哭𠹌左成晚

匯控多麼仆街的業績 美女今夜為著錢路
侵侵說 減息 獅子再見

明ching想點 但堅笑唔出

一睇就知你冇返開教會

教會音我地唔識咁多

欲哭無淚

好慘

79.65.... 清睇左邊間大行吹？

家中老父

係咪新天地教會

好撚欣賞你

無法可收息的一對手 5仔股價永遠在背後

RIP

80.75 1600股 家中老父+1
56.8 2800股 自己

是你多魔高息的匯豐 教我堅毅望著錢路 叮囑我坐艇 不必放棄

獅子行價永遠在背後？

沒法解釋怎可破盡新低

其實永續來講
點解唔揀11

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 理想的價卻永遠地渺茫
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 很想看到你我仍然未退讓

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
始終有派息 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心Strong Hold之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

越睇越好笑，我已經笑死兼諗起如果係當年嘅beyond唱會更正，因為家駒嘅詞會更勁，效果更出

今天我

好多人輸到痴Q左

56.8 2800股諗住食完5號息再食11

始終有派息 不必放棄

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
即使已坐boat 不必放棄

坐艇係精粹來 希望保留

呢次坐艇啫 不必放棄

點睇

我76蚊 12手
都未喊

獅子也跌倒 沽清作廢

笑撚死

利申: 匯控股東 坐艇中

呢鋪已蟹左
蟹左 代唔代替到坐艇
點睇

好正呀

是你ban鳩星火的account

你邊間教會

《真想買妳》
HSBC出現高息率現象，覺得呢首歌都幾岩HSBC 股東們唱的 識唱跟我一齊唱

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後

縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚

沉醉於收息的好借口

匯豐的價卻永遠不漲

決心衝開心中掙扎

開call 終可報答

今天買貨暖透我的心
一生盡力無言地strong hold

是妳多麼高息的匯豐

教我不必望著錢路

丁蟹也說聲不應放棄

沒法解釋的走勢盡開倉

港股寬大是無限

請準我說聲真想買妳

Credit: lihkg

lm高汁

沒法高炒返堅守蝕左本
致富的路是無限
超想搵快錢孖展也要

是你偷偷的追價位 教我真係忍唔住笑

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價卻永遠未退讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 LIN 燈 long call 仍然未送贈

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我坐艇 不必放棄
沒法解釋星火嗰個account
隻嘢燒到像紅肉
獅子也跌倒 沽清作廢

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心Strong Hold之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘 一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄
沒法解釋怎可破盡新低
致富的路是無限
今天我看到 仆街節奏

匯控高追只想博大翻身 武漢瘟疫是人禍
想不到 訓身 股價插下去

貪

同學也瘋癲，股價未算癲

想不想也日夜懷念，仍然走得太前 ....

成個故事完整喺晒度

海天堂

財經台係高汁d 正

無法可收息的一對手
５仔股價永遠在背後
縱使ＣＡＬＬ輪始終關注
不懂沽壓太內疚

沉醉於老散她不賣盤
搶盤的愛卻永未退讓
決心衝開戶口掙扎
高價終可掃百

腥風血雨暖透我的心
一生低價無言地送贈

是您多麼戇鳩的目光
教佢堅毅望著錢路

叮囑您跌穿不應放棄
沒法解釋怎可ＨＯＬＤ到家鄉
賤價高息是遺憾

請準佢說聲真的愛妳

認真返先，
以佢而家技術走勢＋如果全球真係一齊陷家富貴，
可能有機會下試３２.５蚊呢個心理關口
當然而家個走勢真係好唔樂觀

上次橫行區間係係４７蚊至５３蚊
玩左６個月
不過基金經理應該大把錢接貨掛？

儲定錢３５蚊左右買（如果跌到落去既話）
如果２０２０年人類過到呢關劫難既話

而家可能真係山雨欲來
超級熊３，史無前例
我都唔敢再玩咁多
strong hold the fucking CASH

是你多魔高息的匯豐 教我堅毅望著錢路 叮囑我摸頂 不必放棄

沒法解釋怎可跌進這深淵

少左兩隻字喎ching

怎麼閃 銀碼始終下跌

仲有以股代息

收息爽

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

歐空暖透我的心 一生眷顧無言地送淺

Lm等人唱

Nice

呢個post好多教會朋友， 唔啱音就唔好post出嚟啦

邊間教會？完全唔啱音

屌那星有個同事買左40000股均價58

無法可沽清的一百手，企出天台永遠沒退後
老母羅唆始終關注，今天收息有沒有

你教hsbc股東情何以堪

有個同事供左十年以上，仲要以股代息，講到自己好撚醒咁

成班智將仲沉澱係舊時代買5仔收息嘅日子
派息比率170
減息
經濟下跌
我見唔到5仔可以點逆轉呢個局面
等30再bin

融資渠道多左，銀行要貸錢出去難左好多。
區塊鏈技術面世，銀行要面對競爭

最on9就係以股代息
仲要話：HSBC都做唔掂，都世界末日啦，仲邊有公司生存到？銀行百業之母

strong post lm

Leave name

我覺得呢個的哥嘅故事好有potential
可以講之後獅子跌到30減派息
生活困難

<真的愛你> - 匯豐版 v2

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚

沉醉於撈底她不讚賞 匯豐的價卻永遠未退讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 一手不沽無言地送贈

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我坐艇 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚

沉醉於收息她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心長揸之中掙扎 本金不可報答
腥風血雨暖透我的心 一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

hsbc 做到嘅嘢其他公司都做到

26 蚊 姐係 7 年息回本 怕西咩
如果唔再跌

減息

起雞皮

好正

等10

我都係

仲記得青姐喊你唔好咁啦 青姐

推到唔係教會既完整ver出黎為止

民意授權 樓豬獨唱

哭撚左成晚

喊住留名

無法可收息的一對手 5仔股價永遠在背後
啱音d

間間大公司都有呢啲瘀血

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後

縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚

年尾再隊DD好過搶

跌足幾季跌到無印象

決心即刻log in 沽哂

點知休息無辦法

春天跌到雨季已揼心

點知尾季再要chot多浸

無法可收息的一對手 5仔股價永遠在背後

縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚

年尾再隊DD好過搶

跌足幾季跌到無印象

決心即刻log in 沽哂

點知休息無辦法

春天跌到雨季已揼心

點知尾季再要chot多浸
0
0

好笑
不過太多沙石，教會版全部收起哂佢啦

等final ver

07 年 152 蚊。

已經變成匯豐既corporate culture
唔係瘀血 而係全身既血液

行內人都知匯豐訓練出來既人個個都一鳩樣
搞政治一流 做事下九流

好似有幾隻字唔係好啱音

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚

沉醉於抄底她不讚賞 匯豐的價卻永遠未退讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 一手不沽無言地送贈

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我坐艇(摸頂？) 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚

沉醉於收息她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心strong hold之中掙扎 本金不可報答
腥風血雨暖透我的心 一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

真心今次全球一齊死 歐洲都死咗

「匯豐」改做「老貓」會唔會啱音啲？

問過2388 未

2388既人唔會離開2388

但5仔既人會周圍走
同蝗蟲一樣
搞到其他銀行寸草不生屍橫遍野

巴打可唔可以解釋2388 嘅人唔會離開到2388
係走唔到定太唔想走

利申: 2388 做緊, 但我要大眾講個fact 俾我知, 等我死心

是你多魔高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我 再溝 不必放棄

等7年都只係回本，個個講到收息蝕價好似跑贏通脹咁巴閉

原是我中心的必勝股 你的股價卻永在還讓
蹤使香港地的意義 股息不足報答

其實topic果個句意思都有d問題
匯豐點會係無法可收息呢, 改做沉醉於收息會唔會好d

同儲蓄保果啲回本期10年起跳比
7年呢啲算短啦

沉醉於收息她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步

提太多青姐好似冇乜意思, 同埋槓桿同匯豐有咩關係?

人哋係保險，啲息當交保費。買匯豐啲息用嚟用本，啲錢卡住7年投資唔到其他嘢，大家都唔當時間係成本

繼續自high

希望每一句都留返幾個字保留原作精粹

創意財經台

得罪講句，你唔輸邊有人贏

沉醉於抄底她不讚賞 匯豐的價卻永遠未退讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 堅守溝貨從來未嗔笨

縱使的士哥已搵夠 我不分析太內疚

金融業行印度果種種姓制度 種姓之間好難轉換

你可以理解成分四個大種姓
外資大行
外資細行
local bank
中資bank

大種姓又再細分為幾個細種姓
commercial banking
retail banking
trading desk/global market
mid/back office

入錯種姓就要及早斬掉重練

推呀
已經一半一半
唔好輸輿論

去呀

沉醉於收息美好理想

100手收息夠過世啦，升跌呢d睇淡d

講漏左
你可以由高種姓轉低種姓 但相反就好難
做開5號仔同citi既人轉去邊都得
但做11既人就較難轉去citi

而中資bank屬於低賤種姓CV做過中資會比人睇唔起

講匯豐點可以無青姐

一兩句夠啦, 太多青姐/她好似錯重點

仲有d未超渡既亡魂

怎可坐艇撐到老家鄉，一生拼搏無言地送贈

屌你

持有大貓，佔全副身家 3.5%，是鳩但啦，再擺下。

Yeah , 講多d if 中資mid/ back 呢? 大新嗰d 咁, 到30-40 下場會點?

我有d M 系

留明🤡

岩音既字都係原本歌詞

LM

的哥 的士哥 唔係香港人用

如果改做的士佬就好似講緊第二個人咁

巴打再度度
冇理由因為咁用蝗term

何必再迷信滙豐？

杜嘉褀腳頭唔好，呢d金融高層真係講運，咁啱時勢同班𡃁搞到野出黎就可以攞哂彩，所謂version同領導能力根本唔會銀行界出現

有人唱未

今鋪真係星星之火 可以燎原
病貓遭天遣 被打入十八層地獄

沒法解釋怎可報盡trump trump

歐化傢俬好似啱少少

Rsi9 得14 的hsbc ，應該會反彈

小弟起身全部認真睇過晒，決心集力幫手改一下。
先利申小弟中文水平有限: 中文會考A、高考B
以下係小弟嘅版本，參考左前人嘅同埋自己再改
***小弟音律不佳，請見諒

<真想買妳>

無法可收息的一對手 獅子股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於抄底她不讚賞 匯豐的價卻永遠在退讓
決心衝開心中爭扎 今天 ALL IN 報答
洐生產品暖透我的心 一生咀咒無言地送銀

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我 坐艇 不應放棄
沒法解釋怎可破盡新低 恨意悲壯是無限
請准我 說聲 屌你老母 / (真的放棄)

無法可收息的一對手 獅子股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
愉悅於收息她不讚賞 承諾改革終歸未見樣
無悔長揸內心掙扎 本金不可報答
即使股價插痛我的心 一生積蓄無期地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
叮囑我 再溝 不應放棄
沒法解釋怎可破盡新低 恨意悲壯是無限
請准我 說聲 屌你老母 / (真的放棄)

歡迎高手翻唱，謝謝。

有息派會好少少？

😆 有聲

上咗精選

Sp lm

終歸會派息 不必放棄？

搵主唱

聽完首歌好有feel,
月供5號仔 均價65 應唔應該放

結論係，呢度好多聽障人士

diu好撚癲

好多5仔受害者

財經台例句:正股驚閪.同佢鬥長命

碌入嚟聽歌

留名等人唱。

希望比連登仔燈一燈
Hsbc會重新企返起身上返65蚊即走
我唔撚洗要7厘息啦

正股跌左唔係跌呀

pin

以股代息係精粹

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於低吸她不讚賞 理想的價卻永遠地折讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 很想看到你我仍然未退讓

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
始終有派息 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心Strong Hold之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

冇歐胸冇意思
比返歐胸我

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於低吸她不讚賞 理想的價卻永遠地折讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 很想看到你我仍然未退讓

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
始終有派息 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心 long short之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

美帝稱霸帶著前路
今天我說聲真的愛美

唔見三分一
收咗幾多股息？

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於低吸她不讚賞 理想的價卻永遠地折讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 很想看到你我仍然未退場

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
始終有派息 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心 long short之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

好高質

坐盤？

無法可收息的一對手
五仔股價永遠在背後。

會唔會順少少

😂

我54蚊4手

幾多歲？

買三送一，員工價，啱啱開始供

一堆詞聖(買匯豐)

72蚊入留名

狗也不屌

cls5號仔真係好垃圾

冇個字啱音真係唔係一般人做到

OMG！CLS！

年年都裁員，加上全球低息利率，銀行業難以有增長，睇佢幾年股價一直有下沉，下半年都無咩運行，收得息都冚唔番股價下跌幅度，及早斷攬，師主

ching間中學一定唔係教會

銀行=舊產業
區塊鏈=新技術

我覺得呢幾年都唔會上返黎

睇長線咪依家撈底

貼錢返工

$33鑽石底都未到

想知其他係咩公司

無法，呢排唔駛返教會

邊間教會

留名等成首歌

真
低息環境點chur 都死

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在退後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於高息她不讚賞 匯豐股價卻永在折讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
即使股價插痛我的心 股息派送仍然在進行

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
始終有派息 不必放棄

慘

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於低吸她不讚賞 理想的價卻永遠地折讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
新低價格刺痛我的心 心驚膽顫仍然未退場

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
始終有派息 不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心 long short之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於低吸她不讚賞 理想的價卻永遠地折讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
新低價格刺痛我的心 心驚膽顫仍然未退場

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
始終有派息 不必放棄
沒法解釋怎可報盡親恩
愛意寬大是無限
請準我說聲真的愛妳

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心 long short之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

“會”豐？

會瘋

「決心衝開心中爭扎 今天all in報答」

強貼lm

$75/10手

沒法解釋怎可跌剩幾蚊

72.xx @2000股
當日唔識 就係聽屋企人講 就買左

好快供股樓主10供1嘅話要準備一手錢嚟比匯豐，收番啲息嚟嘔突

<真想買妳>

無法可收息的一對手 獅子股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於抄底她不讚賞 匯豐的價卻永遠在退讓
決心衝開心中爭扎 今日ALL IN報答
洐生產品暖透我的心 一生咀咒無言地送錢

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
叮囑我 坐艇 不應放棄
沒法解釋怎可破盡新低 恨意悲壯是無限
請准我 說聲 屌你老母 / (真的放棄)

無法可收息的一對手 獅子股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
愉悅於收息她不讚賞 話要改革始終未見樣
無悔開倉內心掙扎 本金不可報答
即使股價插痛我的心 一生積蓄無期地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
叮囑我 再溝 不應放棄
沒法解釋怎可破盡新低 恨意悲壯是無限
請准我 說聲 屌你老母 / (真的放棄)

試紙股價

即係匯豐現價抵買到爆
疫症過後 市場向好 銀行股一定跟大市升

而家係10年最低位
慘既係呢十年買既人姐

LM等聽歌

教會要人驅魔，你都快啲返去

可分享多啲嗎？

匯豐

唯有可收息的廢紙 他的股價永遠是最遲
最尾終於得返一注 加起輸左百萬次

沉醉於收息她不讚賞 阿清的愛每每在退讓
每次望佢翻身都即刻跌 低位都穿咪亂掂

當天見過百七蚊 今天半百仍然未退場
是我 啲call 揸左幾廿張
要佢即月跳彈雲層上
一鋪過 重傷 輸左咪賴帳

留比個孫 可以撈底

我$80
我諗住上返$60我都走

1:低息環境，甚至負利率
2:區塊鏈技術，虛擬銀行，電子平台融資
大升？升天就有份

依家係最恐怖既碌落山
彈都唔彈
你預跌到落$30-40，之後橫行
唔洗供股都偷笑

得返0.97%人係賺緊錢

sing硬

sink硬

笑死 sor

$7x買
$6x又入
上兩星期 $56.5再入
屌醒我

沒法分析怎恐怖盡根因
愛會瘋大是亡恨
請准我 說聲不必放棄

短視

短同長係相對
你壓死舊錢廿年覺得無問題咪得

大專生扮老手

lm學野

$130蚊表示理解😭

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於低吸她不讚賞 理想的價卻永遠地折讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
新低價格刺痛我的心 心驚膽顫仍然未退場

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
始終有派息 不必放棄
沒法解釋怎可報盡親恩 (沒法解釋怎可有六七厘）
愛意寬大是無限 （每次買兩三萬是無限）
請準我說聲真的愛妳 (倉底貨 變質 真的無理）

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心 long short之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

匯豐員工買公司股票可以買三送一？

咁快就買收息股😯

試過問個滙控死忠fd覺得有咩新業務係可以支持到佢既增長 佢話payme 既big data好值錢

😂當visa, master死？

叫佢買多啲，月供，月供越窮

都未作完

青姐喊到嚇怕我的心

Yes

賺幾厘股息輸幾成本金 食飯點敢嗌杯凍飲
請准我說聲 屌你匯豐

連登仔唔係個個都股神黎架咩？做乜呢個post咁多人有共鳴

53蚊入咗put輪 大家覺得仲有冇得跌？

高度關注

諗住趁佢跌到$46-$48 入40萬博反彈會唔會好撚on9接火棒
成8%真係好吸引

當年老母拎左十萬買果陣$80，結果擺足5年有多

$48見

中呀！

收息唔驚

屌你老母買多兩手匯豐吧

見依家仲有人吹郵輪股就知啦買兒登對家是常識吧

爛尾

買自己公司股票好on9喎
公司好=已經喺人工花經反映到
公司唔好=唔只未來收入下跌、連自己現有資產都會仆埋街

風險*2

屌搭緊巴士，忍笑好辛苦

驚慌過買輪 濕鳩嘆氣~

冇人唱？

樓主開post果日51蚊
今日最低去到42

最後個句

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於低吸她不讚賞 理想的價卻永遠地折讓
決心衝開心中爭扎 今天all in報答
新低價格刺痛我的心 心驚膽顫仍然未退場

是你多麼高息的匯豐 教我堅毅望著錢路
始終有派息 不必放棄
沒法分析怎恐怖盡根因
愛會瘋大是亡恨
請准我 說聲不必放棄

無法可收息的一對手 匯豐股價永遠在背後
縱使青姐始終關注 不懂分析太內疚
沉醉於call put她不讚賞 槓桿操作卻永遠在退步
決心 long short之中掙扎 本金不可報答
Strong hold 爆跌跌到好撚甘，一生積蓄無言地送贈

是你多麽驚青的目光 叫我沽盡勿望前路
請准我說聲 真的放棄

有無人唱

第一句始終唔啱音

好多都唔啱音....

幾好wo

今次真係無法可收息的一對手

幾時都啱用

預言家，勁過推背圖

連登預言家

始終有派息

真係冇得收息

歌詞要改喇

始終有股底 不必放棄

將匯豐改做病貓可能好啲啲

無法可收息的一隻股

五仔股價永遠在退後

有息派 驚閪

那有息

連登大預言家。。。

無啦 無啦.........

近況幸福嗎

#adore #adore

接近冇左一半
有息派都仲可以安慰自己
"本身就打算收息 長揸會升返"
點知息都冇撚埋
希望巴心 心理質素ok捱得過
利申空倉

我都無咗40%
衰唔肯止蝕
唯有安慰自己
下次記得吸取教訓

色即是空 空即是色

有無人作埋同唱
無理由咁樣爛尾

都未改好就唱

網民心酸二創《真的愛你》
「無法可收息的一隻股」

匯豐股價永遠在退讓

凝視我陰間的一對手
始終股價永遠在退讓
國金衝出一刻彷似
一生可解脫是嗎

利申本人熱愛生命

文宣仔癲埋一份

推 強帖

梁美芬飲楊明蝙蝠燉湯睇劉馬車屌汽水機：湯好飲 劉馬車屌汽水機好睇

燈到息都唔撚派